
PSOE Salamanca
2 h · 
Desde el PSOE de Salamanca creemos firmemente en la necesidad de un Sistema Público de Pensiones justo que permita el desarrollo de una vida digna, como parte un contrato social entre generaciones que el Gobierno del PP ha vilipendiado.
Es por ello que durante esta semana, apoyaremos las distintas movilizaciones convocadas por los sindicatos en favor de unas pensiones dignas.

Me gusta
Comentar
A Isabel Sanmartin y Jose Angel Manjon Garcia les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
23 h · 
Hoy hemos pedido que este documento se haga público en la página web del Ayuntamiento de Salamanca y que sea entregado a los grupos de la oposición. El gobierno municipal del PP encabezado por Mañueco insiste en su gestión opaca y carente de total transparencia. Quien oculta algo esconde. #AsíGestionaMañueco

La memoria de la Policía Local, tarde un año más: la oposición exige tener los datos
El PSOE pide que se haga pública la Memoria de la Policía Local de Salamanca correspondiente al año 2017: el alcalde se comprometió a…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
23 h · 
Un nuevo ejemplo de la gestión opaca y de la nula transparencia del equipo de gobierno municipal encabezado por Mañueco en el Ayuntamiento de Salamanca. Si se oculta algo es porque se quiere esconder. #AsíGestionaMañueco

El PSOE reclama que se haga pública la Memoria de la Policía Local referente al pasado año
Critican la demora existente hasta la fecha y consideran que se trata de un ejemplo más del 'oscurantismo' del equipo de Gobierno ...
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Arturo Santos Iglesias le gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca compartió la publicación de Salud a Diario.
23 h · 

Salud a Diario
13 de marzo a las 13:31 · 
El PSOE Salamanca ha denunciado esta mañana, una vez más, la situación caótica que vive el Hospital por las abultadas listas de espera, la reducción de plantill...
Ver más

Casi 29.000 personas pendientes de consulta y pruebas diagnósticas - Salud a Diario
Periódico digital dedicado a la Salud integral, la Sanidad y los Servicios Sociales en la categoría de Hospital
SALUDADIARIO.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Isabel Sanmartin le gusta esto.
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
13 de marzo a las 5:50 · 
Entre ellos se pelean, montan teatrillos, mientras tanto las listas de espera siguen aumentando en Salamanca, a la cabeza de toda la Comunidad, cerca de 30.000 pacientes salmantinos a la espera de recibir la cita o atención de un especialista.

El PSOE acusa a Mañueco de usar la Sanidad en su guerra contra Herrera
Fidel Francés y María García culpan a Mañueco de utilizar la sanidad y le responsabiliza de la caótica situación.
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Carmen Esteban Sánchez, Regina Moreiro Moreiro, Fidel Frances Sanchez y 7 personas más les gusta esto.
7 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
13 de marzo a las 5:47 · 
Las listas de espera siguen aumentando, el Complejo Hospitalario de Salamanca sigue a la cabeza de toda la Comunidad y encima se sigue reduciendo el personal sanitario, los recursos, los medios y además en especialidades donde las listas de espera son mayores.

El hospital da la baja a quince cirujanos con 16.000 pacientes en lista de espera
Los cambios en la plantilla del hospital dejan desguarnecidas las especialidades con más lista de espera.
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
Comentarios destacados
A Elena Garcia, Juan Ramon Acosta y 2 personas más les gusta esto.
16 veces compartido
Comentarios

Jose Agustin Diez Garcia
Administrar
1 d


Jose Agustin Diez Garcia
Administrar
1 d


PSOE Salamanca
13 de marzo a las 5:45 · 
Las listas de espera siguen aumentando, el Complejo Hospitalario de Salamanca sigue a la cabeza de toda la Comunidad y encima se sigue reduciendo el personal sanitario, los recursos, los medios y además en especialidades donde las listas de espera son mayores.

Más de 28.000 salmantinos están pendientes de consulta médica de especialistas | Noticiascyl
El secretario de área de Defensa del Estado del Bienestar del Partido Socialista de Salamanca, Fidel Francés, y la secretaria ejecutiva de Sanidad, María García, han…
NOTICIASCYL.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Rosa Rubio le gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
13 de marzo a las 5:28 · 
El PSOE apunta a Mañueco y le exigirá las máximas responsabilidades políticas si prescribe la reclamación por daños a la anterior concesionaria de las piscinas municipales de Salamanca
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-apunta-a-manueco-y-le…/

El PSOE apunta a Mañueco y le exigirá las máximas responsabilidades políticas si prescribe la reclamación por daños a la anterior concesionaria de las piscinas…
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Juan Miguel Martin Martinez, Jose Angel Manjon Garcia, Vega Escribano y 2 personas más les gusta esto.
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 7 fotos nuevas.
8 de marzo a las 5:19 · 
🙋‍♀️ Por trabajos y salarios dignos. Somos ciudadanas. Paramos el 8 de marzo. @PSOESalamanca
en la concentración de la Plaza Mayor de #Salamanca
#YoParoPorLaIgualdad8M
#DiaDeLaMujer #SocialismoEsFeminismo




+4
Me gusta
Comentar
A Francisco Martin Florido, Manuel Sanz Sanfructuoso, Lorenzo García Huerta y 25 personas más les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
8 de marzo a las 2:03 · 
Jornada sobre la escuela rural organizada por Juventudes Socialistas de Salamanca para el sábado 10 de marzo, "Escuela rural: presente y perspectivas de futuro". Será en el Colegio de San Martín del Castañar a las 12 horas.

Me gusta
Comentar
A Leonardo Bernal Garcia, Inés Sánchez Pablos y 2 personas más les gusta esto.
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
8 de marzo a la 1:32 · 
Los socialistas acompañamos a los Sindicatos en las movilizaciones y paro de dos horas propuesto para hoy día 8 de Marzo.
Por “Trabajos y salarios dignos: somos ciudadanas”.

El PSOE apoya la huelga de dos horas por los "trabajos y salarios dignos" de la mujer
En un manifiesto leído este miércoles se denominaron como el partido de la izquierda feminista y aseguraron que se reconocen en los logros conseguidos en…
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Manuel Carlos Martin Iglesias, Florentino Hernandez Garcia y Claudia Mulas Rodriguez les gusta esto.
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 8 fotos nuevas.
7 de marzo a las 8:33 · Salamanca · 
Lectura del manifiesto del 8 de marzo. Día Internacional de la Mujer en la sede del @PSOESalamanca. Los socialistas acompañamos a los Sindicatos en las movilizaciones y paro de dos horas propuesto para el día 8 de Marzo.
Por “Trabajos y salarios dignos: somos ciudadanas”.




+5
Me gusta
Comentar
Comentarios destacados
A Joaquin Merchan Bermejo, Inés Tejedor, Paco Méndez Hernández y 23 personas más les gusta esto.
13 veces compartido
Comentarios

Joselu Chibus Todas y todos somos necesarios.
Luchar contra las injusticias es cosa de todas y todos
El problema español del siglo XXI no es de creación de riqueza si no de mejor reparto de ella para que todo funcione mejor para la mayoría y no oara una minoría....Ver más
Administrar
1 sem


Joselu Chibus Todas y todos somos necesarios.
Luchar contra las injusticias es cosa de todas y todos
El problema español del siglo XXI no es de creación de riqueza si no de mejor reparto de ella para que todo funcione mejor para la mayoría y no oara una minoría....Ver más
Administrar
1 sem


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
7 de marzo a las 5:46 · 
El PSOE insistirá en su demanda al Gobierno para optimizar y mejorar los servicios ferroviarios y la inversión entre Salamanca y Madrid. La línea férrea Salamanca Madrid con trenes Alvia tiene una alta demanda que va en crecimiento lo que confirma el argumento mantenido por el PSOE para pedir un aumento de los servicios y frecuencias además de mejoras en las prestaciones.



Me gusta
Comentar
A Carmen Esteban Sánchez, Paco Javier M E, Florentino Hernandez Garcia y 2 personas más les gusta esto.
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 2 fotos nuevas.
7 de marzo a las 5:34 · 
El PSOE recrimina a la Junta que se aferre "únicamente" a la legalidad con la mina de Retortillo cuando el debate está en la calle. El Procurador socialista por Salamanca, Juan Luis Cepa, pide al Ejecutivo regional en las Cortes que "sea valiente" y diga no a la mina de uranio


Me gusta
Comentar
A Isabel Sánchez Sánchez, Juan Luis Cepa Alvarez, Rosa Rubio y 3 personas más les gusta esto.
3 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca compartió un enlace.
7 de marzo a las 3:16 · 

El PSOE exige medidas para rejuvenecer el profesorado de las universidades públicas
Los socialistas proponen estabilizar las plantillas con financiación justa, duplicar los contratos predoctorales y un Plan autonómico de contratados posdoctorales
SALAMANCARTVALDIA.ES
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
6 de marzo a las 14:26 · 
El Procurador del PSOE por Salamanca y portavoz de educación del Grupo Socialista en las Cortes de Castilla y León interpela al Consejero de Educación de la Junta sobre el rejuvenecimiennto de las plantillas en las Universidades públicas de la Comunidad 
https://m.youtube.com/watch?v=ZJ5W8un_ysw&feature=youtu.be

Intervención de Fernando Pablos - Pleno 06/03/2018
Fernando Pablos denuncia que Castilla y León es la sexta…
YOUTUBE.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Carmen Garcia Romero y Ana Muñoz De La Peña Gonzalez les gusta esto.
4 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
6 de marzo a las 10:07 · 
https://twitter.com/FerPablosRomo/status/971082383645708288…

Fernando Pablos Romo on Twitter
“Acabo de exigir al Consejero de Educación de Junta CyL más recursos para promocionar y estabilizar el profesorado universitario, más apoyo a los jóvenes investigadores y contratos postdoctorales autonómicos para recuperar el talento emigrado. Ha mirado para otro lado.”
TWITTER.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
5 de marzo a las 5:02 · 
El PSOE solicita al Gobierno que acabe este año el estudio y convierta a Salamanca en centro logístico con la construcción de una línea férrea de conexión Plasencia-Salamanca, lo que uniría los ramales Norte y Sur del futuro Eje Atlántico y sería la principal vía para el paso de mercancías desde Europa a través de España y hacia Portugal https://www.tribunasalamanca.com/…/un-tren-salamanca-plasen…

Me gusta
Comentar
A Jonas Mayordomo Sanchez le gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
5 de marzo a las 4:53 · 
El PSOE propone convertir Salamanca en centro logístico ferroviario con una conexión Plasencia-Salamanca que uniría los ramales Norte y Sur del Eje Atlántico y sería la principal vía para el paso de mercancías desde Europa a través de España y hacia Portugal.

Un tren Salamanca-Plasencia, el primer paso para recuperar la conexión ferroviaria de la Ruta de la Plata
El PSOE exige un estudio sobre la viabilidad de una nueva línea ferrea en la Ruta de la Plata: creen que sería rentable y convertiría Salamanca en centro logístico…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Sara Martín Regalado le gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
5 de marzo a las 4:49 · 
A Mañueco nunca se le ha visto junto a los salmantinos en las mareas blancas. No reprobó al Consejero de Sanidad en las Cortes cuando tuvo ocasión de hacerlo. Nunca ha recriminado los retrasos en las obras del hospital. Siempre ha estado al lado de la gestión sanitaria de la Junta como Procurador. Nunca ha criticado las listas de espera... él es y ha sido y forma parte del problema... ¿A quién quiere engañar? #TomaduraDePelo #AsíGestionaMañueco

Pablos critica el "cinismo" de Mañueco con los problemas de la sanidad pública en Salamanca
El socialista no se cree que Mañueco tenga una postura diferente a la de la Junta en sanidad: Al PP le preocupa poco la lista de espera y mucho la pérdida de votos.
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
Comentarios destacados
A Florencio Ramos Ramos, Maria Garcia Gómez, Juan Miguel Martin Martinez y 7 personas más les gusta esto.
3 veces compartido
Comentarios

Juan Miguel Martin Martinez Ahy no "alzó nunca la voz pero dice que la alzará si Castilla y León sale perjudicada en una hipotética reforma electoral.
Administrar
1 sem


Juan Miguel Martin Martinez Ahy no "alzó nunca la voz pero dice que la alzará si Castilla y León sale perjudicada en una hipotética reforma electoral.
Administrar
1 sem


PSOE Salamanca compartió la publicación de Noticiascyl Salamanca.
4 de marzo a las 7:28 · 

Noticiascyl Salamanca
3 de marzo a las 23:12 · 
#Salamanca Entrevista con José Luis Mateos Crespo, portavoz del PSOE Salamanca en el Excmo. Ayuntamiento de Salamanca, sobre los presupuestos municipales para 2018 💶💶💶 La serie de entrevistas seguirá la próxima semana con los portavoces de Ciudadanos Salamanca y Ganemos Salamanca


“El presupuesto del Ayuntamiento suena a fin de ciclo del PP” | Noticiascyl
El pleno del Ayuntamiento de Salamanca aprobó el viernes de manera inicial los presupuestos municipales de 2018 tras el acuerdo alcanzado entre Partido…
NOTICIASCYL.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Jessica Perez Delgado y Pepe Perez Santamaria les gusta esto.
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca compartió la publicación de José Luis Mateos Crespo.
3 de marzo a las 5:14 · 
Intervención de José Luis Mateos, Portavoz del PSOE Ayuntamiento Salamanca, en el debate de Presupuestos municipales para el año 2018.


804 reproducciones
José Luis Mateos Crespo
3 de marzo a las 4:06 · 
Buenos días. Invito a ver la intervención inicial del PSOE Ayuntamiento Salamanca en el Pleno de ayer sobre el debate de los Presupuestos municipales del Ayuntamiento de Salamanca para este año 2018. Espero vuestras opiniones!

Me gusta
Comentar
A Luis San Segundo-Guirado, Brígida Burrieza Moro, Isabel Gil Baez y 2 personas más les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca compartió un enlace.
2 de marzo a las 11:31 · 

El PSOE exige a Rajoy que no permita el recorte de un euro ni de fondos estructurales y de cohesión, ni de la PAC&nbsp;
SALAMANCARTVALDIA.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Juan Luis Cepa Alvarez, Pepe Perez Santamaria, Manuel Carlos Martin Iglesias y 5 personas más les gusta esto.
5 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 6 fotos nuevas.
2 de marzo a las 10:28 · 
El PSOE hace frente al grave problema de la despoblación presentado sus iniciativas y sus propuestas para combatir esta lacra. en unas jornadas de trabajo abiertas Salamanca. Contra la desidia de la Junta de Castilla y León y el Gobierno de Rajoy está la alternativa y las soluciones del PSOE.




+3
Me gusta
Comentar
A Jose Angel Manjon Garcia, Maria Jose Sanchez Rodriguez, Ana Muñoz De La Peña Gonzalez y 9 personas más les gusta esto.
4 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
2 de marzo a las 9:53 · 
El PP y Ciudadanos vuelven a aprobar unos Presupuestos que son papel mojado y a sabiendas de que no van a ejecutar todo lo presupuestado tal y como han reconocido ellos mismos en el Pleno. Unos Presupuestos que no crean empleo, no ofrecen oportunidades, no mejoran lo servicios, y no responden a un proyecto y modelo de ciudad con futuro

PP y "asociados" sacan adelante unos presupuestos del "pasado" y "fin de ciclo" para PSOE y Ganemos
PSOE y Ganemos votan en contra de las cuentas y critican que buena parte de lo que se presupuesta no se ejecuta o se ha prometido reiteradamente.
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
3 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
28 de febrero a las 4:42 · 
El Grupo Municipal Socialista recrimina a Mañueco el abandono y la falta de vigilancia para mantener limpio y en condiciones dignas lo que constituye una de las zonas más atractivas de la capital, símbolo, seña e imagen de la ciudad, y con grandes posibilidades para el ocio y el disfrute de los ciudadanos.
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-plantea-la-necesidad-…/

El PSOE plantea la necesidad de acometer una limpieza del agua, el cauce y las riberas del río Tormes a su paso por Salamanca - José Luis Mateos
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
28 de febrero a las 4:13 · 
Aprobada en las Cortes una iniciativa del PSOE que impulse programas específicos para el apoyo a los emprendedores que desarrollen actividad y creen empleo en la actividad agraria y la potenciación de actividades para la mujer emprendedora en el mundo rural.

La Junta promoverá programas de apoyo a los emprendedores en el mundo rural
La Comisión de Agricultura y Ganadería de las Cortes ha aprobado una Proposición no de Ley para impulsar a  los profesionales  que creen empleo agrario
SALAMANCARTVALDIA.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Inés Sánchez Pablos, Ana Muñoz De La Peña Gonzalez, Pablo Pascua Pérez y 2 personas más les gusta esto.
4 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
27 de febrero a las 13:18 · 
El PP ha rechazado la iniciativa impidiendo que esta petición, que respaldan todos los grupos políticos, haya podido hacerse y llegar ante la Junta. Carbajosa es uno de los municipios con el índice de natalidad y un número de niños entre lo cero y los dieciséis años de los más altos de toda la Comunidad. Cumpliendo todos los parámetros poblacionales para contar con un instituto

El PSOE presenta ante las Cortes una propuesta para la construcción de un instituto en Carbajosa
Según denuncia el partido, el PP es el único partido que ha votado en contra. El procurador salmantino Fernando Pablos ha manifestado que ello supone que los…
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Lorenzo García Huerta, Ana Muñoz De La Peña Gonzalez, Oscar Maide y 2 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca compartió la publicación de El Norte de Castilla. Salamanca.
27 de febrero a las 12:41 · 
Solicita al Gobierno su implicación mediante la elaboración y ejecución de un programa de actividades que sirva como instrumento y herramienta para la atracción de turistas y servir de motor para generar recursos, oportunidades, desarrollo y generación de empleo en la ciudad.

El Norte de Castilla. Salamanca
27 de febrero a las 4:21 · 
El PSOE Salamanca lleva al Senado el aniversario del nombramiento de Ciudad Patrimonio para #Salamanca


PSOE pide en el Senado un programa para conmemorar el 30 aniversario de Salamanca como Patrimonio de la Humanidad
ELNORTEDECASTILLA.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Cristina Delgado, Trinidad Pinto Benito y Valentina Iglesias Arnés les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca compartió un enlace.
26 de febrero a las 12:01 · 

El PSOE llevará al Pleno de la Diputación el mantenimiento de oficinas bancarias en la provincia
Este martes se celebrará el Pleno provincial a las 11 de la mañana, en el que habrá 23 puntos ...
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Florentino Hernandez Garcia y Eva Maria Rosado Muñoz les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca compartió un enlace.
26 de febrero a las 11:50 · 

El PSOE propone bajar los impuestos de las empresas salmantinas en zonas rurales
La portavoz del Psoe, Carmen García Romero, ha asegurado que en las zonas rurales se están perdiendo los servicios como la sanidad o la educación.
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Sara Martín Regalado, Loli Sanchez Hernandez, Luis Velázquez Encinas y 7 personas más les gusta esto.
9 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
24 de febrero a las 8:39 · 
@PSOESalamnca en la manifestación celebrada en #Salamanca contra el proyecto de la mina de #Uranio en Retortilo. Con sus alcaldes y los vecinos afectados. #DesarrolloSostenible contra la #Despoblación



Me gusta
Comentar
A Pablo Pascua Pérez, Eva Maria Rosado Muñoz, Rosa Rubio y 4 personas más les gusta esto.
6 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 5 fotos nuevas.
23 de febrero a las 9:56 · 
Jornadas Intergeneracionales Asociación de Mayores Jaime Vera y Juventudes Socialistas de Salamanca donde cada año la Asociación de Mayores Jaime Vera y las Juventudes Socialistas de Salamanca comparten experiencias, debates y actividades




+2
Me gusta
Comentar
A Pepe Perez Santamaria, Ana Muñoz De La Peña Gonzalez, Paco Javier M E y 5 personas más les gusta esto.
3 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
23 de febrero a las 9:34 · 
El Secretario General de PSOE Salamanca Fernando Pablos Romo se dirige al Comité Autonómico. Las principales prioridades en el #ComitéAutonómicoPSOECyL: 1️⃣ Sanidad 2️⃣ Lucha contra la despoblación 3️⃣ Pensiones  4️⃣ Regeneración democrática y lucha contra la corrupción 5️⃣ Minería/carbón 6️⃣ Igualdad #laalternativadecente

Me gusta
Comentar
A Pepe Perez Santamaria y Fran Díaz Muñoz les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
23 de febrero a las 9:23 · 
https://twitter.com/PSOESalamanca/status/967084582813229056

PSOE Salamanca on Twitter
“En Salamanca hay el doble de defunciones que nacimientos a lo que hay que sumar el envejecimiento de la población junto al éxodo juvenil. La situación en las zonas rurales es hoy por hoy dramática https://t.co/h0yXZ09dZP”
TWITTER.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Eva Maria Rosado Muñoz y Pepe Perez Santamaria les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
23 de febrero a las 9:21 · 
https://twitter.com/PSOESalamanca/status/967085043310104578

PSOE Salamanca on Twitter
“De toda la población que se pierde en España la mitad se pierde en Castilla y León. En poco tiempo Salamanca habrá perdido más de 33.000 habitantes, más del 10% de su población https://t.co/JKxqg8KVNr”
TWITTER.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
22 de febrero a las 5:14 · 
El PSOE de Salamanca exige la construcción del nuevo colegio prometido e incluso presupuestado por la Junta desde hace seis años.

Casetas prefabricadas como aulas para los niños de Aldeatejada | Noticiascyl
El portavoz en Educación del Grupo Socialista en las Cortes de Castilla y León, Fernando Pablos, acompañado por la portavoz del Grupo Municipal Socialista en…
NOTICIASCYL.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Arturo Santos Iglesias le gusta esto.
3 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 2 fotos nuevas.
22 de febrero a las 4:56 · 
La Junta instala casetas prefabricadas como aulas para los niños de Aldeatejada en lugar de construir el colegio prometido y presupuestado desde hace seis años. El PSOE exige que se dote al municipio con un nuevo centro escolar. De 255 niños solo 47 están matriculados en el pueblo por la falta y la mala calidad de los servcios e infraestructuras educativas.


Me gusta
Comentar


PSOE Salamanca
22 de febrero a las 4:45 · 
El Gobierno deja casi siete millones de euros sin ejecutar en materia de inversiones presupuestadas para Salamanca. A este bajo nivel de ejecución de las inversiones se añade la falta de transparencia, el ninguneo y la ausencia de compromiso con la provincia y los salmantinos

El Gobierno intenta ocultar si ha hecho inversión en la autovía A-62, seguridad vial o talleres de Renfe
El PP evita dar detalles de los principales proyectos previstos para Salamanca en los presupuestos de 2017, pero reconoce que el 40% de la inversión no se ha…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca agregó 2 fotos nuevas.
22 de febrero a las 4:24 · 
El PSOE.Salamanca, con Nuria Solé, Secretaria de Igualdad y Santiago López, Secretario de Economía y Empleo, se adhiere al Manifiesto por la Igualdad Salarial en el acto celebrado en la sede provincial de UGT.


Me gusta
Comentar
A Inés Sánchez Pablos, Francisco Ruipérez Sánchez y Jesus Salvador Sanchez Rodriguez les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
21 de febrero a las 13:55 · Salamanca · 
El Gobierno reconoce, en respuesta a una pregunta del diputado por Salamanca David Serrada, que ha dejado sin ejecutar cerca de la mitad de las inversiones previstas por Fomento y Renfe en la provincia de Salamanca el año pasado



Me gusta
Comentar
A Ana Muñoz De La Peña Gonzalez y Paco Javier M E les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
21 de febrero a las 13:40 · 
El PSOE consigue que el Ayuntamiento de Salamanca cree una línea de ayudas a la rehabilitación de viviendas dotada con un millón de euros
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-logra-que-el-ayuntami…/

El PSOE logra que el Ayuntamiento de Salamanca cree una línea de ayudas a la rehabilitación de viviendas dotada con un millón de euros - José Luis Mateos
Más información
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Elisa Saldaña Heras, Luis Rodero, Rosa Salvador y 28 personas más les gusta esto.
11 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
21 de febrero a las 8:46 · 
Por iniciativa del PSOE, el Ayuntamiento de Salamanca habilitará una línea de ayudas para la rehabilitación de viviendas en la ciudad priorizando obras de conservación, accesibilidad y eficiencia energética.

https://www.noticiascyl.com/…/el-ayuntamiento-subvencionar…/

El Ayuntamiento subvencionará por primera vez las reformas en edificios | Noticiascyl
El portavoz del Grupo Socialista en el Ayuntamiento de Salamanca, José Luis Mateos, acompañado por el concejal Arturo Ferreras, ha anunciado este…
Más información
NOTICIASCYL.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
Comentarios destacados
A Palmira Guerra, Jose Antonio Sierra Zamarreño, Jose Martin Rodriguez y 55 personas más les gusta esto.
10 veces compartido
Comentarios

Carmen Sanchez Castellano HAY COSAS MAS URGENTES .... CREO YO !!!!
Administrar
2 sem

Esther Muñoz Dejar de apoyar a corruptos.
Administrar
2 sem


Carmen Sanchez Castellano HAY COSAS MAS URGENTES .... CREO YO !!!!
Administrar
2 sem


Esther Muñoz Dejar de apoyar a corruptos.
Administrar
2 sem


PSOE Salamanca
21 de febrero a las 6:29 · 
Así lo ha tenido que reconocer el Ejecutivo del PP presidido por Rajoy ante preguntas e interpelaciones del diputado socialista por Salamanca, David Serrada

El PSOE denuncia que el Gobierno deja sin ejecutar cerca de la mitad de las inversiones previstas por Fomento y Renfe en la provincia
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Ana Muñoz De La Peña Gonzalez le gusta esto.
3 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
21 de febrero a las 4:45 · 
A propuesta del PSOE el Patronato Municipal de la Vivienda incluirá en sus presupuestos una línea de ayudas o subvenciones, dotada con un millón de euros, para la regeneración y rehabilitación de viviendas en Salamanca

El Patronato Municipal de la Vivienda aportará un millón de euros para rehabilitaciones
Esta línea de ayudas o subvenciones tendrá un carácter progresivo e irán concedidas en función de la renta de los solicitantes
SALAMANCARTVALDIA.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Tino Salmantino le gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 2 fotos nuevas.
20 de febrero a las 10:13 · 
El alcalde del PP en Los Santos vuelve por segunda vez en pocos meses a ser condenado por despido improcedente de una trabajadora


Me gusta
Comentar


PSOE Salamanca
20 de febrero a las 10:07 · 
Un Juzgado de lo Social de Salamanca sentencia que el despido por parte de Juan Morato, alcalde popular de Los Santos, de la directora de la residencia de mayores es improcedente, y le condena al pago de una indemnización y los salarios que le correspondan. Dinero que saldrá de las arcas municipales y del bolsillo de todos los vecinos.

El PSOE denuncia que el alcalde de Los Santos ha sido condenado por despido improcedente de una trabajadora
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
20 de febrero a las 9:55 · 
https://twitter.com/PSOE_CyL/status/965991550646878208

PSOE CASTILLA Y LEÓN on Twitter
“.@luistudanca trae a las @Cortes_CYL las palabras de #Rajoy en las que pidió a la gente que ahorre para poder tener…
TWITTER.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
20 de febrero a las 5:05 · 
El PSOE logra que el Ayuntamiento de Salamanca incluya en las contratas en seguridad privada que al menos el 35% del servicio sea para vigilantes mujeres #Equiparación #Igualdad. Tenemos un proyecto de gestión. Tenemos un modelo de ciudad. 
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-logra-que-el-ayuntami…/

El PSOE logra que el Ayuntamiento de Salamanca incluya en las contratas en seguridad privada que al menos el 35% del servicio sea para vigilantes mujeres -…
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Candelas Crespo, Brígida Burrieza Moro, Via Plata y 3 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
19 de febrero a las 12:06 · 
Este jueves, hablamos en Ciudad Rodrigo con los compañeros del Psoe Ciudad Rodrigo de Feminismo e Igualdad, en el Espacio I (Espacio Municipal para la Igualdad, C/ San Fernando nº9).

Contaremos con:

Ascensión Iglesias. Vicepresidenta de la Federación de Mujeres Progresistas....
Ver más

Me gusta
Comentar
A Ángeles Gutiérrez, Luis San Segundo-Guirado, Pepe Perez Santamaria y 11 personas más les gusta esto.
4 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
19 de febrero a las 4:10 · 
Iniciativa del PSOE para apoyar mediante convenios el cooperativismo como herramienta de creación de empleo de calidad, estable y bien remunerado. En la actualidad en la capital hay en torno a un centenar de cooperativas, de la dependen más de mil puestos de trabajo, empleos con condiciones y derechos laborales dignos, estables y que perduran en el tiempo además de tener unos salarios adecuados.

El PSOE se centra en el apoyo al sector del cooperativismo como iniciativa para el próximo Pleno
José Luis Mateos, portavoz del PSOE, y Arturo Santos, concejal, presentan esta iniciativa para el próximo Pleno que se celebrará el próximo 2 de marzo. Mateos…
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
19 de febrero a las 4:01 · 
La reforma de la estación de autobuses diez años de retraso #AsíGestionaMañueco

El retraso de las obras de la estación de autobuses, una "nueva tomadura de pelo" con tintes electoralistas
Ya deberíamos tener una estación de autobuses moderna y no esta en la que entras y parece que cambias de época, lamenta José Luis Mateos, que acusa a…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
Comentarios destacados
A H Hortensia Maza le gusta esto.
Comentarios

Tino Salmantino Y lo que nos queda 😥😥😥
Administrar
3 sem


Tino Salmantino Y lo que nos queda 😥😥😥
Administrar
3 sem


PSOE Salamanca agregó 5 fotos nuevas.
18 de febrero a las 4:16 · 
Comité Provincial PSOESalamanca. Aprobado Plan de Trabajo. Cargos públicos y orgánicos rinden cuentas, #Transparencia #Participación.




+2
Me gusta
Comentar
A Raquel Sánchez Villorejo, Rosa Maria Rubio Hernandez, Jose Maria Lorenzo y 12 personas más les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca compartió el video de PSOE.
18 de febrero a las 3:18 · 
El Comité Federal del PSOE este fin de semana ha apostado por un partido más abierto, democrático y participativo ¿Te sumas?


13.792 reproducciones
PSOE
12 de febrero · 
🌹 El PSOE no es nada sin su militancia. Construimos un PSOE más democrático, más participativo, más abierto a la sociedad y con una militancia que participa en ...
Ver más
Me gusta
Comentar
Compartir
A Juan Miguel Martin Martinez le gusta esto.
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 4 fotos nuevas.
16 de febrero a las 9:31 · 
@PSOESalamanca apoya la reivindicación de #Policía y #GuardiaCivil #EquiparaciónSalarial.Cargos públicos y orgánicos,militantes y simpatizantes socialistas salmantinos con @jusapol @jusapol_sa




Me gusta
Comentar
Comentarios destacados
A Jesus Salvador Sanchez Rodriguez, Elena Garcia, Jonas Mayordomo Sanchez y 2 personas más les gusta esto.
Comentarios

Enrique León Arroyo Quiero denunciar el lamentable estado de la carretera de matilla de los caños, se supone que existe un proyecto para reformarla que no llega, como usuario pido a la diputación de salamanca por lo menos en lo que deciden arreglarla la mantengan y repasen los socavones
Administrar
3 sem


Enrique León Arroyo Quiero denunciar el lamentable estado de la carretera de matilla de los caños, se supone que existe un proyecto para reformarla que no llega, como usuario pido a la diputación de salamanca por lo menos en lo que deciden arreglarla la mantengan y repasen los socavones
Administrar
3 sem


PSOE Salamanca
16 de febrero a las 4:39 · 
El PSOE exige el comienzo inmediato de las obras para remodelar la estación de autobuses de Salamanca. Un proyecto que lleva diez años de retraso.
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-exige-el-comienzo-inm…/

El PSOE exige el comienzo inmediato de las obras para remodelar la estación de autobuses de Salamanca. - José Luis Mateos
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Pepe Perez Santamaria y Tino Salmantino les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
16 de febrero a la 1:05 · 
En Salamanca seis de cada diez estudiantes, el 60%, no pueden acceder o no pueden matricularse en el ciclo de Formación Profesional elegido como primera opción. Iniciativa del PSOE de Salamanca en las Cortes para acabar con esta situación

Me gusta
Comentar
Comentarios destacados
A Maria Escudero Sanchez, Pepe Perez Santamaria, María Rosa H. Rubio y 3 personas más les gusta esto.
Comentarios

Paco Javier M E Me gustaría poder leer el artículo. Podríais citar el medio y/o adjuntar el enlace? 
Muchas gracias
Administrar
3 sem

PSOE Salamanca La noticia es de El Norte de Castilla en su edición de Salamanca. Puedes leerlo aquí pinchando en la foto y agrandando la letra con el zoom del teclado. Y gracias a ti.
Administrar
3 sem · Editado


Paco Javier M E Me gustaría poder leer el artículo. Podríais citar el medio y/o adjuntar el enlace? 
Muchas gracias
Administrar
3 sem


PSOE Salamanca La noticia es de El Norte de Castilla en su edición de Salamanca. Puedes leerlo aquí pinchando en la foto y agrandando la letra con el zoom del teclado. Y gracias a ti.
Administrar
3 sem · Editado


PSOE Salamanca compartió un enlace.
15 de febrero a las 12:52 · 

El PSOE denuncia que Monterrubio de Armuña va por la red de redes 'a pedales'
Su portavoz, Carlos Martín, ha lamentado que la localidad armuñesa haya quedado fuera de las ayudas de la Junta para mejorar la conectividad en el medio rural y…
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Jose Maria Lorenzo, Antonio Cabezas Caballero, Manuel Fariza Santos y 2 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
15 de febrero a las 6:06 · 
“@PSOESalamanca @PSOEAytoSA en la concentración por unas pensiones dignas #ConCorrupciónNoHayPensión #LasPensionesSonUnDerecho el PP quiere acabar con el Sistema Público de Pensiones.”

Me gusta
Comentar
A Antonio Cabezas Caballero, Via Plata, Arturo Santos Iglesias y 6 personas más les gusta esto.
4 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
15 de febrero a las 5:06 · 
En Salamanca seis de cada diez estudiantes no pueden acceder, por falta de oferta, o no pueden matricularse en el ciclo de Formación Profesional elegido

El PSOE propondrá en las Cortes que la Junta solucione el desfase en la oferta y la demanda de FP en Salamanca
Fernando Pablos ha destacado que el 60% de los jóvenes no ha podido estudiar el ciclo de FP que querían durante este curso en Salamanca ...
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Luis San Segundo-Guirado, Pepe Perez Santamaria e Isabel Sanmartin les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
15 de febrero a las 4:50 · 
Aprobada una iniciativa del PSOE para mejorar la seguridad vial en la carretera que atraviesa el casco urbano del municipio salmantino de Rágama
La propuesta socialista incluye la petición de señalización horizontal, pasos de peatones, semáforos limitadores de velocidad, entre otros sistemas, que advierta del peligro de la travesía y garantice la seguridad de los peatones



Me gusta
Comentar
A Elena Garcia, Pepe Perez Santamaria, Roberto Montes García y 2 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
15 de febrero a las 4:45 · 
Iniciativa del PSOE Salamanca en las Cortes para adecuar la oferta de ciclos de Formación Profesional en la provincia de Salamanca a la demanda existente en la actualidad y teniendo en cuenta las perspectivas laborales de los mismos. Existe un importante desfase entre la demanda de estudios de FP y la oferta existente. En este curso, el 60% de los estudiantes que han querido matricularse en algún ciclo de este tipo de formación no ha podido hacerlo en su primera opción, o lo que es lo mismo, seis de cada diez personas no han podido estudiar el ciclo de Formación Profesional que han solicitado



Me gusta
Comentar
A Pepe Perez Santamaria, María Rosa H. Rubio e Isabel Sanmartin les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
14 de febrero · 
El PSOE consigue que el Ayuntamiento de Salamanca habilite una red de aseos públicos en parques y jardines y otras zonas muy frecuentadas de la ciudad de Salamanca que carecen de este servicio.
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-consigue-que-se-habil…/

Me gusta
Comentar
A Isabel Sanmartin le gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
14 de febrero · 
El PSOE logra el compromiso de agilizar la entrega de títulos a los propietarios en concentraciones parcelarias

La Junta agilizará la entrega de títulos a los propietarios en concentraciones parcelarias
Juan Luis Cepa, procurador del PSOE por Salamanca, denuncia que la demora puede superar los diez años y se muestra escéptico ante la falta de compromiso…
SALAMANCARTVALDIA.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Francisco Javier Bernal Mendez, Florencio Ramos Ramos, Rosa Rubio y 2 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
13 de febrero · 
Mañueco vuelve a vender humo con unos presupuestos que son irreales porque nunca ejecutan lo que comprometen ni gastan el remanente acumulado en otros ejercicios, que no sirven para crear empleo, parar el éxodo de población, ni aumentan de forma significativa el gasto social e inversor #AsíGestionaMañueco

El PSOE lamenta que los presupuestos de PP y C's no frenan el éxodo juvenil que sufre Salamanca
El portavoz socialista, José Luis Mateos, cree que en los presupuestos ni siquiera hay un esfuerzo real por algo que es lo que más nos preocupa a los socialistas…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
13 de febrero · 
Mañueco vuelve a vender humo con unos presupuestos que son irreales porque nunca ejecutan lo que comprometen ni gastan el remanente acumulado en otros ejercicios, que no sirven para crear empleo, parar el éxodo de población, ni aumentan de forma significativa el gasto social e inversor #AsíGestionaMañueco

El PSOE tacha los presupuestos de “irreales” y asegura que “no sirven para crear empleo”
Así ha valorado el portavoz socialista las cuentas municipales presentadas por el concejald e Hacienda en Comisión ...
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Juan Jiménez Sánchez y Paco Javier M E les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
12 de febrero · 
El diputado del PSOE por Salamanca David Serrada denuncia que el Gobierno vuelve a estafar a Salamanca y anula una inversión de 34 millones de euros en la línea férrea Salamanca-Fuentes de Oñoro. Nada se sabe tampoco de la promesa del ministro de Fomento, Íñigo de la Serna para fijar el precio del billete en la línea de trenes Alvia de Salamanca a Madrid entre 14 y 18 euros por trayecto



Me gusta
Comentar


PSOE Salamanca
12 de febrero · 
La provincia de Salamanca tiene 335.985 habitantes, por tanto más de la mitad de su población se encuentra en riesgo de pobreza y exclusión social. Sobran las palabras. Esto es lo que nos ha traído las políticas del PP.

Cerca de 172.000 salmantinos se encuentran en riesgo de pobreza y exclusión social
Esto se deduce del séptimo informe ‘El Estado de la pobreza y exclusión social’, realizado por la Red Europea de Lucha contra la Pobreza y la Exclusión Social.…
SALAMANCA24HORAS.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Joseangel Gabino Martin y Joaqui Mangas les gusta esto.
16 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
11 de febrero · 
Falta de planificación, dejadez, amiguismo y despilfarro de dinero público... esta es la política en materia de contratación del PP y de Mañueco en el Ayuntamiento de Salamanca..#AsíGestionaMañueco

El Ayuntamiento de Salamanca tiene contratos caducados o parados por 40 millones de euros
Los problemas judiciales y los retrasos retratan una demora injustificable a la hora de gestionar la renovación y vigencia de contratos de una elevada cuantía.
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Roberto De Dios García le gusta esto.
5 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
8 de febrero · 
Mañueco y su escudero el portavoz de Ciudadanos escenifican su matrimonio político dando a conocer un proyecto de Presupuestos para el Ayuntamiento de Salamanca que todavía no ha presentado ni entregado al Grupo Municipal Socialista y que constituye todo un acto de deslealtad institucional, oscurantismo, falta de transparencia y ninguneo a los ciudadanos y sus representantes en el Consistorio

PP y C's ensalzan el acuerdo mientras ocultan el presupuesto a dos grupos de la corporación
PP y Ciudadanos se remiten a la cultura del pacto y el alcalde asegura que se recogen aportaciones de otros partidos, pero han dejado fuera a PSOE y…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
1 vez compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
8 de febrero · 
Mañueco y su escudero el portavoz de Ciudadanos escenifican su matrimonio político dando a conocer un proyecto de Presupuestos para el Ayuntamiento de Salamanca que todavía no ha presentado ni entregado al Grupo Municipal Socialista y que constituye todo un acto de deslealtad institucional, oscurantismo, falta de transparencia y ninguneo a los ciudadanos y sus representantes en el Consistorio

El PSOE critica que Mañueco y C's oculten los presupuestos y los usen para "hacerse la foto"
El PSOE lamenta la mínima transparencia de Mañueco y Cs, el ninguneo al resto de grupos municipales y que los presupuestos son todo menos sociales, inversores y…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Tino Salmantino y Trinidad Pinto Benito les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca compartió un enlace.
8 de febrero · 

El PSOE de Salamanca exige mejorar las condiciones de trabajo y cubrir todas las plazas vacantes en la prisión de Topas
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Pepe Perez Santamaria, Oscar Maide, Eva Maria Rosado Muñoz y 5 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
8 de febrero · 
Los Presupuestos de Mañueco en el Ayuntamiento de Salamanca,con la sumisión y complicidad de Ciudadanos, ni son sociales, ni inversores ni servirán para crear empleo. 
http://www.joseluismateos.es/los-presupuestos-de-manueco-c…/

Los Presupuestos de Mañueco, con la sumisión y complicidad de Ciudadanos, ni son sociales, ni inversores ni servirán para crear empleo - José Luis…
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
8 de febrero · 
El PSOE de Salamanca lleva al Parlamento iniciativas exigiendo mejorar las condiciones de trabajo y cubrir todas las plazas vacantes en la plantilla de la prisión de Topas



Me gusta
Comentar
A Pepe Perez Santamaria y Florentino Hernandez Garcia les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
8 de febrero · 
Seguro que piensan lo mismo las más de cincuenta mil personas que se manifestaron en Valladolid en defensa de la Sanidad Publica, y los miles y miles de castellanos y leoneses que están esperando en una lista de espera para ser operados, o una consulta para diagnósticar su enfermedad. #AsíGestionaMañueco #AsíQuiereSeguirGestionandoMañueco

Mañueco alaba a la sanidad de Castilla y León: "Está entre las mejores de Europa"
El líder de los populares en Castilla y León ha dicho que su idea es reunirse próximamente con los sanitarios porque todo en la vida es mejorable y la sanidad…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Scarlett Sherriff y Regina Moreiro Moreiro les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca está con Fernando Pablos Romo.
7 de febrero · 
Miles de personas de nuestra provincia llevan años esperando una cita médica con un especialista o una intervención quirúrgica en el Complejo Hospitalario de Salamanca. Mientras tanto, el Partido Popular de Castilla y León ignora todas esas historias personales que se esconden tras las cifras y menosprecia el trabajo de todos los profesionales sanitarios que se dejan la piel para dar un servicio de calidad a la ciudadanía.


6.779 reproducciones
Me gusta
Comentar
Compartir
Comentarios destacados
A Ana Cortes Gonzalez, Joaquina Calvo Santamaria, Toñy Tamames y 91 personas más les gusta esto.
124 veces compartido
Comentarios

Alberto Asuar Ortiz Demencial, y lo peor que es carisima, nos descuentan de la nomina un monton para luego tratarnos como a perros.
Administrar
5 sem

Teresa Rodriguez Barriga Muy bien dicho.
Los datos están ahí.
Una pena que muchos de esos integrantes de esas listas voten a los causantes de su problema.
Administrar
4 sem
Ver 8 comentarios más


Alberto Asuar Ortiz Demencial, y lo peor que es carisima, nos descuentan de la nomina un monton para luego tratarnos como a perros.
Administrar
5 sem


Teresa Rodriguez Barriga Muy bien dicho.
Los datos están ahí.
Una pena que muchos de esos integrantes de esas listas voten a los causantes de su problema.
Administrar
4 sem


PSOE Salamanca
7 de febrero · 
El Grupo Municipal Socialista propone en el Ayuntamiento de Salamanca estudiar la viabilidad de un cementerio público para mascotas.
Otra de las propuestas del PSOE, la de el sacrificio cero de animales abandonados, (no por razones sanitarias, y/o de enfermedad y/o de conducta grave), incentivando la adopción, será incluida en la próxima ordenanza municipal sobre animales de compañía que se está elaborando en el Consistorio
http://www.joseluismateos.es/el-grupo-municipal-socialista…/

El Grupo Municipal Socialista propone en el Ayuntamiento de Salamanca estudiar la viabilidad de un cementerio público para mascotas. - José Luis Mateos
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Florentino Hernandez Garcia le gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
6 de febrero · 
Fernando Pablos interpela en las Cortes sobre la caótica situación de las listas de espera en el Complejo Hospitalario de Salamanca

https://youtu.be/H4Iz8OLHUGc

Intervención de Fernando Pablos - Pleno 06/02/2018 - Pregunta Oral al Consejero de Sanidad
YOUTUBE.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Iker González, Lorenzo Bautista Prieto, Arturo Santos Iglesias y 2 personas más les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
6 de febrero · 
El 70% de los pacientes que sobrepasan el límite máximo fijado por la propia Junta para ser operados en Castilla y León son salmantinos. El PSOE exige a la Junta el personal, el instrumental y los medios que sean necesarios para reducir y acabar con las listas de espera de la sanidad pública en el Complejo Asistencial de Salamanca.

"El paciente de Zamora se opera de una hernia en cuatro meses: en Salamanca es año y medio"
El PSOE insiste en la lucha contra las listas de espera: pide recuperar los más de 200 profesionales que se suprimieron de la plantilla y respetar la normativa que…
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Trinidad Pinto Benito le gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca compartió un enlace.
6 de febrero · 

El PSOE reclama la supresión "inmediata" del peaje de la autopista de Salamanca a Madrid
José Luis Mateos considera que no se puede esperar a que acaben los contratos de concesión como pide el Gobierno central.
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Raul Franco de Celis, Pepe Perez Santamaria, Juan Ramon Acosta y 3 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 3 fotos nuevas.
6 de febrero · 
La Junta abandona la comarca de la Sierra de Francia en materia de Educación. Los jóvenes tienen que dejar los estudios al finalizar la enseñanza obligatoria por falta total de oferta educativa o la dificultad, que se convierte en casi imposibilidad, de poder acceder a los estudios de Bachillerato o de Formación Profesional. Es un agravio con respecto a otras zonas y comarcas. Iniciativa de Fernando Pablos Romo en las Cortes para implantar un ciclo nuevo de FP en IESO "Las Batuecas" en La Alberca vinculado con el sector agroalimentario de la zona.



Me gusta
Comentar
Comentarios destacados
A Concha Hernandez, Lorena Prada Nacimiento, Jose Luis Domínguez Álvarez y 2 personas más les gusta esto.
6 veces compartido
Comentarios

Roxana Sanchez Seijas pues era una muy buena propuesta
Administrar
5 sem


Roxana Sanchez Seijas pues era una muy buena propuesta
Administrar
5 sem


PSOE Salamanca
6 de febrero · 
La Junta abandona la comarca de la Sierra de Francia en materia de Educación. Los jóvenes tienen que dejar los estudios al finalizar la enseñanza obligatoria por falta total de oferta educativa o la dificultad, que se convierte en casi imposibilidad, de poder acceder a los estudios de Bachillerato o de Formación Profesional. Es un agravio con respecto a otras zonas y comarcas.

PSOE pide ciclos formativos sobre aceite y vino en La Alberca | Noticiascyl
El Grupo Socialista en las Cortes de Castilla y León solicitará en las Cortes autonómicas que la Consejería de Educación de la Junta establezca ciclos
NOTICIASCYL.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Valentina Iglesias Arnés, Loli Merino, Mercedes Cobo de Guzman y 14 personas más les gusta esto.
4 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca
6 de febrero · 
Iniciativas del PSOE al Pleno Ayuntamiento de Salamanca. Promoción y fomento del deporte adaptado y la actividad física entre los salmantinos con discapacidad, la monitarización de glucosa para pacientes diabéticos, la jubilación anticipada para los policías locales, o la reinversión del superávit presupuestario municipal en políticas sociales y de creación de empleo, exigencia a la Junta para la reducción de las listas de espera en el Complejo Asistencial de Salamanca don...
Ver más

El PSOE reclama igualdad salarial en las empresas con servicios municipales | Noticiascyl
El portavoz del Grupo Socialista en el Ayuntamiento de Salamanca, José Luis Mateos, y el concejal Arturo Ferreras han presentado nuevas iniciativas que el…
NOTICIASCYL.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Felipe De Diego Martinez, Pepe Perez Santamaria y 2 personas más les gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca
5 de febrero · 
El PSOE llevará al Ayuntamiento de Salamanca la aprobación sin más demora de la jubilación de los policías locales a los sesenta años. Tenemos un proyecto de gestión, tenemos un modelo de ciudad.
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-llevara-al-ayuntamien…/

Me gusta
Comentar


PSOE Salamanca
2 de febrero · 
El Grupo Municipal Socialista llevará una iniciativa al Pleno del Ayuntamiento de Salamanca pidiendo la necesaria regulación normativa que permita que el superávit presupuestario se destine a inversiones en políticas sociales y a las que creen puestos de trabajo en la capital a la vez de mejorar los servicios públicos.
http://www.joseluismateos.es/el-psoe-insta-a-que-el-supera…/

El PSOE insta a que el superávit presupuestario del Ayuntamiento de Salamanca se reinvierta en generar empleo en la ciudad - José Luis Mateos
JOSELUISMATEOS.ES
Me gusta
Comentar
Compartir
A Trinidad Pinto Benito le gusta esto.
Comentarios


PSOE Salamanca agregó 5 fotos nuevas.
1 de febrero · 
Asamblea Abierta con el portavoz del PSOE de Seguridad Social en el Senado Paco Oñate en el barrio de San José.Por unas pensiones dignas. Con el actual Gobierno del PP dos millones y medio de pensionistas serán pensionistas pobres. Unos 50.000 de ellos en Salamanca. En la provincia salmantina las pensiones de jubilación son 103 euros de media menores que en el resto de España. Los pensionistas salmantinos cobran un 9% menos y serán de los primeros en no mucho tiempo traspasar el umbral de la pobreza




+2
Me gusta
Comentar
A Maria Jose Sanchez Rodriguez, Cris Lpzf y Francisco Ruipérez Sánchez les gusta esto.
2 veces compartido
Comentarios


PSOE Salamanca compartió la publicación de Noticiascyl Salamanca.
1 de febrero · 
España se dirige y va a estar condenada a ser un país de pensionistas pobres. Y en ese país la provincia de Salamanca y los pensionistas salmantinos estarán a la cabeza. De los más de 80.000 pensionistas que hay en esta provincia, 50.000 lo son con pensiones por jubilación, y estos cobran una media de 103 euros menos que en el resto de España, o lo que es lo mismo, cobran un 9,1% menos que el resto, lo que supone que ese riesgo de pobreza sea mucho más evidente.

Noticiascyl Salamanca
1 de febrero · 
#Salamanca Pensiones ínfimas, menor rentabilidad, quien quiera una jubilación digna tendrá que acudir a planes privados... El PSOE Salamanca lo prevé a corto plazo si no se pone remedio ahora en el sistema de la Seguridad Social


El 40% de jubilados rozará el umbral de pobreza en 2020 | Noticiascyl
El portavoz del PSOE sobre Seguridad Social en el Senado, Francisco Javier Oñate, acompañado por el portavoz de la ejecutiva provincial del Partido…
NOTICIASCYL.COM
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
1 de febrero · 
Llevamos cuatro años de retraso porque según un convenio entre el Ayuntamiento y la Junta el Plan contra la contaminación acústicas debería haber entrado en vigor en 2013. Los concejales socialistas recuerdan que la lucha contra el ruido tiene mucho que ver con la consecución de una ciudad saludable, amigable y no hostil.

Salamanca, la única capital de Castilla y León sin un plan de acción contra los ruidos
El Grupo Municipal Socialista exige al equipo de Gobierno que cumpla la Ley y el acuerdo del pleno para su elaboración
SALAMANCARTVALDIA.ES
Me gusta
Comentar
Compartir


PSOE Salamanca
1 de febrero · 
Llevamos cuatro años de retraso porque según un convenio entre el Ayuntamiento y la Junta el Plan contra la contaminación acústicas debería haber entrado en vigor en 2013. Los concejales socialistas recuerdan que la lucha contra el ruido tiene mucho que ver con la consecución de una ciudad saludable, amigable y no hostil.

El PSOE denuncia que Salamanca es la "única capital de Castilla y León que no tiene un Plan para combatir el ruido"
TRIBUNASALAMANCA.COM
Me gusta
Comentar
Compartir
A Pepa Paniagua Corredera y Lorenzo García Huerta les gusta esto.
Comentarios

